遭求刑3年⋯《PD101》安俊英造假「我恨自己」：不正義的過程，只會崩盤

南韓超人氣實境節目《PRODUCE 101》由製作人安俊英負責，該節目自爆出造假後，全案交給檢方調查，初步判決終於在12日出爐，製作人安俊英、總企劃金某遭求刑3年有期徒刑，輔助製作人李某遭求刑2年有期徒刑，5名經紀公司關係者遭求刑1年有期徒刑。對此，安俊英在最後辯述時，當庭承認造假，並表示感到很後悔、怨恨自己。

▲《PRODUCE 101》系列選秀都是造假。（圖／翻攝自Mnet）

製作人安俊英、總企劃金某透過律師向警方公認造假，但他們強調不是為了個人利益，也沒有收取經紀公司賄賂。金某在最後辯述時表示「因為我導致全國民、練習生們受到傷害，還有因為我遭受污名的公司、以及前後輩們，我每天都在祈禱真心希望得到原諒。」他承諾這輩子會以反省的心態生活下去。

▲安俊英認罪，並表示後悔、對自己心寒。（圖／資料照／CFP）

製作人安俊英也表達懊悔的心情，「因為我錯誤的想法及行為而受到傷害的觀眾、公司關係者們，還有練習生們，誠摯地低著頭向你們道歉。我騙了自己，以為這樣做都是為了有好結果，我原本認為不管過程怎樣，結果必須要好，才能讓參與的練習生跟工作人員的努力不會白費，對於這樣的我，我感到心寒也很怨恨自己，我會深刻記在心裡『透過不正義的過程所得到的結果，最後只會全部崩盤』。」

《PRODUCE 101》初步判決出爐，正式宣判則是會在29日公佈，正義最終獲得伸張，也讓粉絲直呼「終於等到了」、「早知如此何必當初」、「真的委屈練習生了」。

IZONE繼續活動

頭香 \|/

真的委屈練習生 他們只是孩子啊😭

正義最終獲得伸張
準備一大女團izone cumback好過啦

Gchi IZ*ONE小姐姐🥺🥺

CRAVITY小哥哥呢？🥺